中大辣殺

住藍田，姓鄭
成日話自己係mix，南亞樣，老豆老母都係大陸
扮黃追女仔抽水
為攞綜援，佢老豆專溝大陸雞，生完B就搶返黎，成家兄弟姐妹唔同老母
攞中大個名以為好威
大家睇路

名又冇 圖又冇 邊個垃圾啲？

講啲唔講啲 當呢度留言信箱呀

又借刀?

我入到嚟

夠你垃圾？

你69痛完？係咪成日同繼母，同父異母家姐細妹玩太多有性病？
好似叫鄭嘉瑤？定嘉茹？

呢家人攞澳門身分證，年年兩邊收錢，繼續攞老綜，住免運屋，扮黃扮藍兩邊攞著數，至醒係佢地，人生贏家，成屋免費互屌，生完繼續攞老綜

俾張圖黎

小學雞私人恩怨咪post上來啦 無人想知